[緊急]明日起 一係罷搭黨鐵 一係跳閘

有睇緊旺角觀塘太子live嘅人
自己諗啦
班狗同721恐襲仲有咩分別
黨鐵都正垃圾

遲早全民勇武

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

屌你老母死黨鐵
以後一蚊都唔撚會俾

跳佢老母臭化閪

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

今日跳足成日
職員見到無理到我

推

721

now直播見到觀塘站大量防暴

想跳的閘前做手勢聚人
一次一大堆跳

講緊跳舞呀

跳唔到 我唯有跟人尾入lu咁

罷搭算 隻腳唔夠靈活